[IQ] 點解韓仔一示愛 間房溫度即刻上升？

因為「閂冷氣喲」

自膠

認真笑咗

抄captv

無抄
我尋晚臨訓前熄冷氣時諗到
真係撞咗我都唔想

6/10

若我與歌再加上你 溫度將提高更多

感謝樓豬貢獻笑話一則

得啦知你柒咗
唔使喺度扮冇轉 ac 轉移你柒咗嘅事

我根本無分身

你講完之後 呢度嘅氣溫真係凍左

今日天氣熱
各位聽完當消暑

嘩 大笑左

為何你令我活到仲夏仍像初冬

幾好笑 點解咁多負評

屌你老母